呢條友gel頭起曬三角形

呢D 頭 2-3個星期就要修一修
如果唔係會起角

肥撚左咁多既

做過d咩實事？

油油

純粹個頭黎講算係咁

正刷頭。

個髮形長咗未到最佳狀態

又25

雞樂哥

幾型 樂哥算企係潮流尖端

肥雞樂

咁撚樣都型 你收金錢？

啱啱請咗我食下午tea

边间

珑门

好多頭髮